是靚午 意大利西西里青醬焗雞上腿 配 青醬沙律汁 拼 燒粟米著仔沙律

講吓味道先
雞扒皮燒到好脆
肉都仲係好嫩滑
青醬我覺得香草味唔夠重
整得青醬不妨重手少少
我剩係食到好微弱既芫茜味
但都係好食既
著仔沙律今日個味重返啲
食落幾c伏

是靚午師

邊度

很正

沙律師

觀塘

又BBQ (Grilled and Baked)

唔飽師

where
how much

C伏師

非

觀塘邊間

印狗頭號粉師

痴線師又復活

唔好扮細食師

望落很貴

早食師

誰?

印狗都是芫茜黨

45

唔清楚

快啲封咗你個ac

薯仔很少